細個第一隻online game玩咩 就睇得出你而家係咩人

金庸群俠傳 : 愛國人仕
RO : MK仔
魔力寶貝 : 幼稚撚
石器 : 食古不化廢中
龍族 : 黑社會
UO : 知識分子
天堂 : 警犬
古龍 : 港獨廢青
Diablo : 地產狗
巨商 : 倫敦金才俊
童話 : 老婆奴/港女
天外/墨香 : 馬會阿叔
勁舞團 : 垃圾日韓tvb追星族
跑online : 肥婆
橫向online game : 一事無成on9仔
其他 : 細蚊仔

不服來辯

第一隻係古惑仔

唔係做警犬就撈偏 無個好人

府力

魔

細個玩既online game唔係細蚊仔仲叫唔叫細個玩既online game

金庸1.0

第一隻玩係網絡三國定網路三國

cs

我都係 大家都係愛國人仕
利伸 : 新手伺服器 40級羅漢拳王

俠客3 三仙80攻城戰主力

第一隻好似叫怪獸總動員
次次同人講其他人都未聽過

Phantasy star online
細蚊仔

樓主玩UO

我有玩過

彩虹冒險？

三國演義ONLINE都冇
佢排係吞食之前

玩牧師同人對戰 殺完人地幫人地復活再殺
有得交配生蛋好好玩 最後期有隻呀諾好勁破壞哂個平均 不過好好用
啲捉寵球有分s a b c d級

細蚊仔

星夢

結論：樓主係on9仔

和平的曙光，應該冇人識

星空之門

heatproject

未玩過online game

彩虹我都有玩過 吃左兩個妹妹

up mud 7 ar u

驗完眼先睇topic啦

忍豆、尼奧、小校園算唔算online game

無童年 rip

龍族

萬王之王 同 ever quest 都冇
你好打極有限

唔知有冇人聽過，第一隻係深遂幻想

UO : 知識分子

ever quest 定 uo 早?
我記 ever quest 起撚哂角好核突

Same🤗

吞食天地2冇人講?
個陣同人買左隻華雄開心左成日

巨商
依家訓緊街

收皮啦三小俠都無

我諗冇人同我一樣玩網路三國玩左成幾個禮拜

因為我玩既係網路三國(單機版)當年隻GAME有單機版被人試玩,我因為屋企用垃圾上網連唔到個伺服器

最後因為垃圾上網第一隻玩既OLG變左做天堂

呢隻好撚好玩！！第一隻online game
果陣呃9啲台仔好爽
不過呢隻game係學玩外掛

國戰好正 成日去格黎ser幫手打國戰

寵物王

結論：樓主識少少game就係度9up

天上碑呢

Uo最先
應該係最早期過百人連線既網上遊戲
個時香港大多數人都用緊56k

玩呢隻game 傾計多過打機

諗起都好笑,UO,EQ,萬王幾隻GAME我玩都冇玩過

當年自己每個星期買本GAME書係度睇下攻略就當自己玩左,自己FF

魔力幼稚撚 .........